真係好灰！依家係唔係後生著黑衫就係罪！？

借朋友acc用！
頭先零晏1點左右由深水埗政府合署向南昌方向行返屋企，途中有好多警察，咁我著街坊look班警都冇理我。行到西九龍對出有2個著黑衫既後生女（望落中3-4）同我行去同一方向。一去到警處個邊，見有20-30隻速龍坐係馬路休息，無啦啦其中一隻速龍係咁屌個2個女仔係垃圾，曱甴，臭雞（我同個2個女仔係平排行所以好肯定佢地冇做挑釁行為）其他速龍又屌埋一份。其中一個女仔無啦啦俾人鬧就忍唔住屌返佢地轉頭，之後成班速龍起撚哂鋼又開燈又舉盾舉棍咁衝埋去個2個女仔到，我見到咁就9秒9去保護佢地再拉走佢地2個。好彩班速龍冇再做d咩 如果唔係個2個女仔實俾人溶左。

一返到屋企成個人好灰對依個香港好失望！
點解明明警察係保護市民變左會係由我去保護個2個女仔！
點解佢地咩都冇做過就要俾警察用好難聽既說話鬧！

最後好想同個2個女仔講對唔住！我除左拉開你地之外我咩都做唔到。係我冇能力去改變依個香港搞到你地俾人鬧

對唔住！